[有相] 幫手fact check

似

九成

似 推

除非係孖生

push